返工第一樣要學識既野一定係呢樣

公司總會有同事無原因就會好憎你
無論你做乜野都會係錯 有位入你
小人難躲 暗箭難防

做咩都要有email record

真 最好有哂record留底費時比人跣
老闆經理特別鐘意射波比班細

班老細經常口講，要補多個email recap 返頭先嗰啲野，佢就死死地氣覆

成日會話我都無講過 試過咁瀨野食死貓
後尾醒目留返哂record比佢睇無位比佢入

咁應該點做好

如果比人隊 你地第二日會唔會同隊你個人扮冇事咁？ 我自問 做唔出

無 同佢非必要都保持距離
做足門面功夫就岩架啦 最重要唔好比位佢入

睇咩位啦 同級唔會忍
個位大過你無得唔忍

想辭職搞到我 上司勁瀉膊 脾氣又火爆

返工真係要睇彩數遇唔遇到好上司
我係你會辭囉 返工做得唔開心好影響效率認真

返左兩年工 做過三間公司 暫時遇到既人都好好 / at least 唔會憎我 但開始唔想返工了 生活日日都一樣咁

咩事都要BLACK AND WHITE
send email記得CC 關事既人 保平安